[最後直路] BNO變BC機會到啦

仲差三萬個都唔夠！
無成本點解唔做

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852/0000
有無bno都可以簽！！！

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人心不死
五大訴求，決一不可

push

Pushhhh

甩P
自推

Signed

Done

推

pish

612
721
811

長期置頂

Signed 但d英文好似有d...

恭喜樓主甩p

聯署目的係將個議題放上去比佢地討論
唔好理人點傾人地唔係盲嘅
簽左先無壞

其實唔係P好耐
講錯

signed

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

星期五、日 Bye buy day

*6條命 *3隻眼 *800幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

推多2野

Push

佢最後一句 "We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then."
唔好簽

9月1 去完英國領事館再入機場

簽啦

睇埋前面先啦
佢係講，英國人唔俾bno 做bc, 到時bno 人出事，英國就要"用好多資源去救返佢地同埋搞到bno 人要做難民口會做臭左英國人個朵"
你可以話佢嚇鬼英國人快d 將bno 變bc
而唔好係寫臭bno 人

一定要簽！
簽左就擺上枱傾！

無錯
目的係將佢放入議程迫佢地表態
簽左先

仆街，呢個係唔支持，block

唔知係米誤解

樓上解釋左啦
無唔支持呀

已簽，幫推

推
已簽

612 721 811

求下你地啦, 就算97後出世, 老豆老母平左權你地都可以世襲到BC, 加油呀

yes , 本身如果唔係英國洗橫手..97後出世既手足本身都係世襲到BC

所以唔好以為平到權，同你地冇關係呀

求英國出手都要比子彈人做野架
推

都話假架 睇下detail先啦

copy樓上

佢係講，英國人唔俾bno 做bc, 到時bno 人出事，英國就要"用好多資源去救返佢地同埋搞到bno 人要做難民口會做臭左英國人個朵"
你可以話佢嚇鬼英國人快d 將bno 變bc
而唔好係寫臭bno 人

一定要簽！
簽左就擺上枱傾！

唔知解唔解答到你？

bno!bno!

禁入More details睇啦
話明係唔好俾居留權 bno holder呀
之前已經講左好多次 唔好再簽

一早睇左
The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

迫緊英政府做野承認我地係國民
而唔係用bno湧入去做難民

所以快d簽

大大力推

推下先

I am a British citizen or UK resident

push la diu

pussshhh

BNO平權聯署要人呀！！多你一個係好多！

Postcode寫00000或者852
地區揀香港

聯署網址：

做完立即廣傳轉發比朋友

People in Hong Kong who hold the British National (Overseas) passport are British; however, the British government is refusing and avoiding giving these Hong Kongers the

More details
The Chinese government is ignoring the Sino Anglo Agreements signed in 1981. It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

就見到終點啦

中英聯合聲明失效 點解持bno人士會變做難民
幾時到我地做難民
咪撚on9 簽你老未咩
利申 有bno

我敢講 就算中共出解放軍 香港變一國一制
香港人都無資格做難民

真心唔明個傻鳩聯署發起人issac ko同你地班人咩邏輯思維去理解份聯署

要簽個聯署既話 係都話英方有責任確保中英聯合聲明 但該聲明現在形同虛設
促請英方給予bno人士居英權
而英方不需用大量社會資源去處理平權
因為港人有自給自足能力

唔該 搵個英文正常既打聯署

之前討論過了，係發起人寫得唔好。。一定要簽

加油

個因果關係好清楚，如果忽略我地就會點

醒下喇
我地唔會係難民 亦都冇可能湧去做難民
bno無居留權 無工作權 相對非洲中東戰火連天
亦無資格做難民

我地要既係英國對97之前港人負責 而唔係威脅英國政府 甚至話自己係蝗 自貶身份
成班on9推個聯署

唔知幾時行緊急法，我地需要BC 保護，快簽！

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

另外，9.1英領外和平集會，有意者請加入TG Channel或TG Group

9.1英領集會
TG Channel:
TG Group:

同我簽呀

差二萬幾咋，大家快啲幫手簽！

831

咪講撚左依個係伏囉
話我地做難民加重英國負擔呀

伏你老母咩，如果你無能力憑實力移民，其實係人地眼中同難民level差唔多，不過好在叫有本BNO做契仔咁解。

利申：BNO撚

po上reddit會唔會快啲

唔簽
好多狗有Bno
反而好多勇武無
利申：有Bno , 以前會想變BC .但經過今次, 要與勇武手足同在

我都係bno撚呀
只係段嚇親英國人姐
不過上面啲巴打都啱嘅
簽撚左先
Make noise 緊要

大家快D 簽 仲差兩萬幾 唔係 British citizen or UK resident 都簽得架
Postal Code 請填00000 / 99907，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

我真係唔明 香港話哂國際城市
人均收入唔差 人均財富唔差
唔明點解會變左難民level差唔多
就算一國一制 亦同難民level差好遠
一開頭用”難民”呢個字爭取 比人感覺就係蝗
英國國民反對聲音肯定多 英國脫歐 經濟差 我地香港人去到一樣可以有貢獻
點解當時要推居英權計劃就係唔想有蝗禍 精英先參加得
我地咁憎大陸人搶香港資源 反而自己想去英國做蝗
係連登睇到好多人英文差 搞本bno寫信解釋都要問 grammar又錯撚哂 平權又點 去到連生活都有問題

make noise 唔係咁make 1/9去領事館已經可以make
但簽左呢個聯署只會令bno平權遙遙無期

利申 續緊bno 大學畢業 銀行撚轉左行做廚師

推!

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

就黎到四份三啦
集氣呀咁多位手足

無BNO簽來托起7😭

要係英國人/英國居住先簽得wo

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

pushh

pushpush

推呀
真係好多人因為more details所以唔簽⋯

2

已簽

推
more details 完全無問題
快簽
最後四份一唔夠

推爆佢

點樣甩p

幫推~

喂！你班BNO係咪廢架！

冇BNO點解要簽😂

Pish

uk citizen先簽得？

push
1/10

2/10

3/10

4/10

done

5/10

6/10

7/1-0

7/10

9/10

10/10

入左幾十次都話postal code not recognised, dklm

77000
唔好放棄 繼續推

612 721 811 831

77147

英國都準備大型示威
呢個時勢唔會得閒理香港住

都唔係UK citizen ，寫明無得sign

系統嘅野好死架je
postal code000000/00852
自己搵方法啦

Push !!!

push
兩萬唔夠就成功啦

唔好意思, 不如睇埋呢個post
[突發] 香港人終於有屬於依個時代既進行曲 (原創) !!!!!《願榮光歸香港》 大合唱團mv版

借個位屌醒垃圾 謝謝

無罷工嘅人你哋同港豬冇分別

posh

79607

仲差19000，幫幫手
光復香港, 我唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營被洗腦？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

真係最後直路

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

BNO 轉 BC

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（英國衛報）

“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，身在香港嘅三百萬BN(O)持有人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論

為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

都話detail 段英文寫得好差

tui

推！！！

推推

只要多一萬八千個簽名！！

差大約18000個！！
連登仔幫手發力
有多BC, 贏面更高！！！

簽埋佢，唔夠兩萬

仲差18000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Only British citizens or uk residents can sign please read!

只有英國居民可以簽

打狗 救人

唔想話你P牌
都話你是但簡resident/citizen系統過到就得啦
zipcode打000000
玩左幾個月聯署好心就醒少少please
有無BNO都簽得

Push!

BNO!BNO!BNO!

平權係啲仔女已經自動可以申請？
兩老藍到發黑肯定唔會出黎簽任何名

利申已簽

簽ed

3隻眼 8條命 1100被捕 無數斷手斷腳
831黨鐵恐襲傷者消息全無

九二九三大三罷！
設死線 升級持續罷工
日日罷工 日日入機場

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

Pushhhhhhh

推呀
求各位唔好放過今次機會

82,296 signatures

自推
18000都唔夠就得
求求大家

push again

簽呀簽呀

612 721 811 831

屌你簽咁撚耐都簽唔到！

push!!

吊你老味爭果萬幾谷精都谷唔能到上去真係火都滾你班英能生性點啦

同我簽左佢

自推 爭氣啦屌

Please hit more details

樓上都解釋過幾十次
唔想再quote 認同就簽唔認同都無計
btw多謝推post

我冇野講

莎華姐就最講道理

P牌推唔到

點解咁耐都未夠數
點解大家都唔簽

差萬七個 爭氣呀大家
真係咁難咩

推 只係差少少

推到仆街

push!!!!!

點解唔揾人寫過個petition

差萬六咋喂

最後直路呀！！
如果BNO變BC港共政府就唔敢立亂搞鳩英國公民

多左5000人喇, 差你一個咋!

仲差萬幾個簽名

P牌仔推唔到post，希望大家用1分鐘時間幫手簽個名，夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

香港人心不死
五大訴求，決一不可

push push push

推下

仲差17000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Up

83470
推

721 831

83499

唔好比佢沉呀 就夠數

16000個人呀要

上呀大家

仲差16000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

84,801/100,000
差萬六都唔夠呀 爭氣啦

Posh

仲差15200，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

人呢？

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

簽呀 就差你一個名ja

麻煩幫幫手簽左佢啦

簽野睇內文！
「We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.」
伏黎！！！

85112了

求下你地簽

取消返個簽名唔好推po啦

中共劉曉明：強烈譴責BNO平權

聯署目的係將件事放上枱
結果是好是壞尤得UK自己討論
重點係要佢地理
另外你可以睇哂上文下理先
下面段字係講佢唔grant BC有咩後果

同意就簽多個名 唔同意都多謝幫手推post

仲差萬五個唔夠
推到十萬為止

ok簽左先算啦
細節都唔到我地講

終於上熱門
咁多位努力呀
就到終點啦

push呀

快啲簽！

pushyyyy

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

仲差14700，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

一早簽咗了

不如搵人寫過個
反正再簽都係5分鐘
連登搵幾個bc應該唔難

簽咗呢個先，9月20先開到新，之後要再等半年

快d簽啦 la

pushhh

幫手讚同follow
幫手讚同follow
幫手讚同follow
幫手讚同follow
幫手讚同follow

15000 more

Pushhh

仲差14300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

差萬四個

推呀屌

小心去左垃圾郵件

簽呀！！！！！

pushhhh

Push n share

推啊！推到上熱門！

有咁難咩？！

其實唔難

86578 now

仲有13xxx就夠
Share 去各大平台
搵英國人簽
順便講解一下俾佢地聽啦

kk

推呀～～～～～～～～～

點解仲有咁多on9話係伏唔撚簽
唔識英文就讀多d書先啦

有BNO 都唔簽。 成份嘢重点根本係香港政治難民要洗UK 好多資源果句。

根本係不利BNO

noice 唔係咁make. 英文咁，重想英國議員支持？

907 機場見

你呢d咪叫斷章取義囉
佢係寫到1999，但成個意思都有出嚟
你唔識英文就讀多d書啦

仲有，点你老母咩大陸閪

明顯係3毛想帶風向

PUSH

剛批咗BNO 可以簽了
推推推

斷章取義，唔識英文，你話你自己先la.

重有d你老母 大陸反BNO閪

而家係你淨係睇個句仲話返我斷章取義
醒下啦三毛

碗粥有舊屎就咪叫其他人食。

不過咁講，有冇BNO都簽得，五毛三毛大陸點玩都得，反正有十四億。 🤭🤭🤭

Tui

你斷章取義咪覺得係屎囉，睇晒上文下理個意思根本有表達到。
不過咁講，你英文唔好睇唔明我都理解嘅

推啦

It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

咪撚簽!!!!!!!!

咪撚推啊！
It could be a disaster if we keep ignoring this is happening. Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

鬼鬼鬼你老母咩 想BNO轉BC全部入來

又一件斷章取義嘅on9

就算點差，英國佬都會人道解決，唔似chiniz

覺得伏咪唔簽囉 咁簡單 洗乜嘈

推呀！！！

仲欠12800

2個鐘先多左200個簽名...
要推多的

幫你推下

推 支持

推呀

13000都唔夠就到
我唔得啦快d比我啦

推推推

唔好意思有啲長
#1 第一名手足

#2 第二名手足

推

仲差萬幾

仲差12000，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: 轉BC後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

之前話bno 又要續又要搵專業人士簽好複雜

有心續爬下薪火post好快搞掂

簽啊

唔夠萬2 衝呀

好快夠啦
衝

仲差11500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

推唔郁都照推

推上頂

仲差11300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

屌咪再推，呢個係話香港人會用哂佢地嘅資源

推 就到頂

仲差9900，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

竟然一萬唔夠
望到終點啦咁多位

簽咗

仲差9600，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

仲差9500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

9000個

差8836個簽名咋！

仲差8800，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

推到完場

不了

已簽 各位加油

push till 100000

屌
個postcode想點
我打0000
0852
000000
都唔得

仲差8050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

香

仲差7300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

pushhhhh

仲差7100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，為左維穩，我地要入再教育營打免費絕育針？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postal Code 請填000000

Pish pish

仲差6050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A

差果六千 推呀

[最後直路] BNO變BC機會到啦

熱門熱門

推上熱門

四千幾個
一日搞掂佢

差4500, 大家加油!!

signed!

仲差少少ja

95877

推推推，已簽

96267

仲欠3733

4000 快啦屌

關我咩事呀
老豆老母都冇bno
平權到都冇用
真正出黎有份抗爭嘅00後乜都冇

仲差3500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

想問more details 裡面係咩意思:
Hong Kongers will come in as political refugees. We will need a lot of effort to house them and bad for the British reputations to the International community then.

一直都覺得有啲鬼

last 3500 push

睇上文下理了解下

96648
推

仲有3000幾
大直路

仲差3300，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

96740

就得喇

仲差3100，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差3050，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

唔夠三千個

97175

仲差2500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

97528

仲差2450，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差2400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

Postcode
B1 1AA
B1 1BB
B1 1DD
B1 1HH

仲差 500 隻

仲差500，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

仲差400，幫幫手,要拖埋英國落水
光復香港, 我係香港人，唔係中國人

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上我國國會
註: BNO平權後可傳俾97後

London Postcode
E1 7DD
E1 7EE
E1 7JJ
E1 8PP

289個

push!!!

11個

感謝各位努力
130遮打見

繼續推